我宣佈 鬥快割席 正式啟動

中方
無指示香港修例

行政
唔撚係我話暴動

共媒01
我冇話係顏色革命

自由黨
業主聯署反修例

哎喲喲
最後邊個無得割